如果香港無左警察 會點？

正評-變得更好 更少罪案 社會和諧
負評-變得更差 罪案增加 社會更亂
我個人覺得係 更差 首先無左警察罪案一定增加

改改佢啦
應該係 有咗警察 罪案更多

有解放軍入城

少咗冰賣

警察呢個職業係社會必須既
但如果警察呢個角色 由犬科動物做就唔係幾好囉

香港有警察咩？
得公安

亂泊車冇人理
唔見左野報唔到失

無自律嘅社會先至要好多警察，更深層問題係無自律嘅人去做警察

無左政府無人整路添

無得咁非黑即白架喎,
d 狗仆街 同 社會需要正常警察係兩回事

咁Cut左速龍隊佢

班狗唔做警察 做其他職業一樣都係垃圾 純粹係個垃圾政府要穩住政權包庇佢地

天下太平

世界和平

無嘢嘅，犯罪率一定多咗！

警察無嘢撈，咪撈返正職，

運冰，黑社會，搶嘢，強姦。有邊樣無做過姐。

你估俾幾萬蚊佢保護市民咩？

廢事佢哋無嘢做，令到香港犯罪率上升喳

認真答你
每個地方都唔可以冇警察
但唔係香港依家呢班冇皇管
同死飛仔冇分別嘅警察

一定要有警察，但絕對唔係呢班冇皇管冇後果既垃圾

冇黑警=冇罪案

其實警察一定要改格，搵班底智商同攞正牌嘅古惑仔來管香港沒分別

高智商既會去做咩

連登仔揸旗

解散之後重新組織過

警察國家冇咗警察，就會變成國家

爛仔冇得做警察失業 > 更多罪案

警察轉晒撈偏

保安會好多人請

其他國家都係咁
靠自己

黑社會分分鐘好過

係度問你都知答案啦

你講到而家有警察咁

依家最大犯罪組織咪黑警

火魔法會多左

要有警察 但唔係依家呢班毅進狗做

社會運作確實係需要存在警察呢個角色
但需要警察不等於需要而家班爛仔

連登仔做香港變完美城市

開放埋槍權啦

林鄭馬上會俾人斬死

難d

呢個好似係之前港英其中一個警察廣告
不過嗰陣好似已經冇皇家呢兩隻字

班狗官死撚緊

我想問你講嘅冇咗警察係指冇咗呢班人定冇咗呢種職業先

如果係冇咗呢種職業嘅話就難講啲，但冇咗呢班人就一定好咗，因為佢地呢班人平時都作姦犯科

奇諾之旅入面奇諾有一集去左個殺人唔犯法既地方，但係果到如果有人想傷害人或者殺人既話就會被附近既居民打死

如果冇咗警隊
突然間放曬呢三萬人出嚟
咁犯罪率梗係增加啦

乜仲有咩！？

唔洗等39分鐘

無咗香港警察定正常警察先

而家咪係囉，一班私人軍隊話自己係啫

無槍無炮佢地有鳩本事?
毅進學歷呃綜援都唔識作故仔啦

便利店無condom你得唔得吖？

皇家香港警察一早無左
得返班毅進仔充當埋警察
所以香港而家無法無天

冇哂政府既走狗有咩用
應該係要轉政府
強迫班狗要轉黃先好睇

而家香港得公安無警察

應該問無咗衰警察會點

namaste

因為可以公開賣

同意，無左警察，罪案一定更多

認同

因為警察犯罪唔算犯罪
當佢唔係警察，但繼續犯罪，罪案自然增多

想偷換概念？

無警察嘅問題係缺少呢種職業嘅後果
而唔係無左呢班極權走狗嘅壞處
所以要肅清同重建成個警隊
而唔係講到市民無左現任嘅警狗唔得

Pin

如果你試過要報警
你就知佢地只會想息事寧人
乜都唔想做
完全係廢既
100%既政治工具

嚴重既案先做野 輕既案就hea做

點解

爆格算唔算嚴重？
大撚把藉口唔做野
就算你搵埋證據比佢都未必幫你追查落去
你唔係名人都唔洗指意幫你查
捉示威者就點都捉撚到
垃撚圾

呢個職業係必需嘅
爭在班人嘅質素，同個權力覆蓋有幾大

警察係要有
但唔係由低學歷做

低級五毛

冇咗UST蝻啞狗一定變得更好 更少罪案 社會和諧

咪就係，冇警察咪一樣要生活，早排個個話私了黑警，條街巡都冇人巡，香港如常運作，正正常常，君不見，彌敦道啲交通燈打到爛曬，一樣行車正常一單炒車都冇，就知差佬根本多鳩餘

依加咩一樣冇人理

警察做到既野
好多人都做到
有時只係要個中立既人去處理件事

國泰民安

2021公安及城管預算都冇乜增加，增加(輔助警察)成億

·

諗咗一諗先get到

我一向無講“警察死全家”，我只係講“黑警死全家”。。。我只係針對黑警

樓主個兩個選擇所指既「警察」定義根本就唔同，正負評我都唔撚俾，一俾就中trap ，巴打睇穿咗之餘又唔盲撐，有質素

犯罪率

偷嘢爆格報案叫你息事寧人
嘈音又唔撚理
交通意外又嚟得慢
自己就運毒賣冰強姦偷錢偷拍樣樣齊
咪玩啦

治安好咗

賊匪 歹徒 的願望

冇咗警察犯罪率上升就一定既
三萬個警察消失但係同時出現三萬個罪犯
國泰民安就有鬼啦

冶安一定亂啦傻閪

你班五毛同事開始到啦樓主

屌你老母呃正評
仲要加埋全民擁槍先係更少罪案更和諧

治安好左 社會太平咗

唔見嘢諗住黑警幫到你？同你講2句備案就送你返屋企啦
你唔見嘢上fb乜乜街坊grp問仲快手

香港更和平！

店舖偷嘢都求其close file 啦 之前咪有單新聞 揚咗 條黑黑話店員唔追究 結果上頭發現（可能有宿怨）咪停職

黑警只識擾民 做壞事 捉賊？佢咪要捉返自己？

賊喊捉賊

之後過一排咪一撚樣

吓 搞好耐㗎wo
非禮？無cctv好難捉wo
邊個打邊個無cctv真係唔知 最多告曬你地兩個
嗱 咁我當意外受傷啦

唔會係如果啦，你仲會叫而家著緊警察制服嘅人做警察咩

香港無左女仔會點？

黃絲式民主為五毛
請封鎖

警察呢個職業係需要，係唔需要而家呢班人做警察姐

港共政府主動要求出動解放軍

一班毅進仔 本來係做賊的人才 換個名做有牌嘅賊唧

打撚死人

如果 冇咗警隊又突然間多咗三萬個罪犯, 我相信應該會全城幫手捉賊

係黨衛隊

唔洗執咁多鋪先

黃人會亂咁私了

兒登衞兵會接管香港，罪犯必然上升。老強，老爆日日幾百單唔出奇。

正常嘅叫做警察
但係香港已經冇咗警察呢一樣野
721-可以禮環節曲誣告市民係一場旗鼓相當嘅打鬥，兩個軍裝見到市民俾人打就連呼喝嘅行為都冇直接轉頭走；入到去村之後同白衣人攬頭攬頸。
基本上成個721係出現咗一個真空時期，任由鄉黑打人
831-係完全冇一個合理懷疑嘅情況之下喺地鐵車廂毆打香港市民
單憑呢兩樣嘢香港已經係冇咗警察呢一個職業更加唔好講理大同埋中大嗰陣時發生咗啲咩事只係一班錦衣衛去欺壓百姓
佢哋只係一班錦衣衛而家仲要設立東廠、西廠同埋內行廠

有得出手同對方打過保護自己 Vs 冇得出手同對方打過保護自己

香港唔係唔需要警察
香港係唔需要黑警

香港係需要真正為香港市民提供服務的警察(有出糧)

係要公平公正公開處事的警察

唔好成日比人spin冇左警察點點點

會多三萬個冇攞正牌既罪犯

冇咗30000警察，市面會多咗30000罪犯

現實的確係唔可以冇左警察依個工作，但係就可以冇左嗰一大班冇人性冇教養是非不分唔跟規矩亂咁執法嘅撚樣去做警察！

舊年已經無咗

警察呢個職業無問題
係入面啲人有，失哂控，無操守

樓主根本中咗假2難謬誤

而家有狗 通街咪又係違例泊車
你唔見野報失 唔撚通幫你搵咩 on9 比張報失紙你算鳩數啦
弱智少陣啦 屌你老母

收皮啦警察自己走出嚟開post自取其辱
屌你老母周圍吠

我哋係要佢嘅身份 唔係要呢班狗賊做

警察係必須，香港冇警察得黑警

安居樂業

唔需要狗
只需要組織民兵 同義勇軍

呢堆狗 全部送哂集中營 或者西伯利亞勞改

白香港警察 on duty 同off duty 都犯法

毒品 偷野 勒索 幫黑社洗黑錢

一路都講 要修憲 全民都可以持械組織民兵維持治安

黨衛軍 或者叫土匪

有期香港無哂警察，人人都好自律，車都少撞啲

黑警冇分國界，其實做得差佬唔多唔少都會似犬科動物，只係有冇嘢制衡佢哋咁解

樓主呢啲人思維應該得啲藍絲咁嘅水平
講到好似解散咗現有警隊就唔可以整隊新嘅咁

後生仔打中隻藍屍就唔同講法啦

死撚開啦藍絲狗死全家

講到三萬個本身唔係罪犯咁

而家香港都無警察啦 治安有幾撚差呀

自立新政府就自然會成立新警隊
唔好傻鳩咁以為無而家既警察就會真空狀態
知唔知咩叫無警時分？
721就係無警時分

我樓下食Q都做到
(月薪15000)

報到失又點

咁要黃腳𩶘同失物認領處咪得囉

好撚尷尬。。。

又啱喎

要推廣

警察係需要既但香港呢一班只係政權既工具並唔係真警察

認同警察作為職業係有必須，但香港唔需要果3萬連規則都唔識私，當自己係黑社會咁惡曬亂嚟嘅黑警 +1

3萬

有牌變無牌

罪惡之源

有警察:
自己人亂泊車無人理
你唔見左野報唔到失

警察維持治安，冇咗佢哋香港會更加亂

我覺得會多咗，無咗個monopoly先會百花齊放

維持治安

係人都有做錯過㗎啦，我已經原諒左佢哋

人地都無認，邊度錯？
人地自覺唔係錯，使鬼你原諒？

你呢d叫做跪安，唔係叫原諒

個標題根本岸鳩，唔係有冇嘅問題。

同請看更道理一樣，冇咗好撚煩，但廢柴黑警其實等同看更，唔應該俾個看更權力無限大，可自己解釋法律，自行決定執法權，黑警連本邏輯都理解唔到，點解釋到法律。

seven日日比人老笠

Namaste

而家又話解散警隊之後咩都唔做咩？係要解散晒班潛罪犯/罪犯，再成立隊正常嘅

呢個答案最合理

國泰民安

屌你打出黎啦

我地波台全力撐警

文明社會無警察就唔得嘅

不過而家香港根本無警察呢個職業，只有冠名警察嘅精神病犯罪集團

佢地連基本罪惡都打擊唔到，都唔係呢兩年嘅事：金融罪案倫敦金/港股日日搭棚無人理，以前南亞道友街唔清老黑斬人又捉唔到

呢兩年個分別只係由無無所事事變做積極主動犯罪，同明目張膽包庇罪犯咁解

所以你個偽名題已經錯咗，唔係會點。因為已經無咗幾年，應該轉問： 如果香港有返真警察職業同無咗班持械恐怖分子 會點？

但我想問
你係假設30000隻人間蒸發
定30000隻放返出城先

完全左右到個結局

屌

我接觸既警察，基本上係正正常常，有D仲幾好人。

但問題既關鍵係，如果佢地「預設左你係罪犯，你有犯法」，你就會好冇運行。

其實以前好多警察電影，都有講呢種情況。問題係，當年警察名譽好，同通常佢地用呢種手法對待既對象，都係黑社會，所以一般市民都覺冇乜野，仲好爽。（例如唔認罪就電話簿 墊住心口丙之類）

而家，最大問題係，班警察當晒全港市民，特別係大學生都係黑社會。

罪案率下降

係需要警察 但唔代表要包庇警察
咪睇咁多連登 無警察
你出街都驚
無警察 等於無執法 等於犯法無後果
仲唔打劫 甚至強姦周圍都係

無冰賣

又係波台嘅人
波台嘅真係弱智

會有民間自衛隊成立代替

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

呢3萬只係毅進流氓 用警察名義請嚟為非作丁歹的爛仔

為非作歹

少左人吸毒販毒

警察主力犯罪嫁WO

就會有公義

我接觸既警察，基本上都係心理自卑，有D仲有反社會人格，覺得市民同知識份子睇唔起佢地同迫害自己。
廣東話生動活潑，「陀住枝炮」四字裡顯示佢哋身份特殊，是惹不過的傢伙，絕對會有bully人的特質及傾向。

問題既關鍵係，一班身體質素發達但腦部欠缺神經可塑性的生物，只識圍爐一齊圍插主流媒體係有毒、讀者係漢奸係非常危險嘅行為
尤其是這群體的都特顯了衝動，暴力，單向思考的能力
「如果可以逃出同溫層，睇少d藍營假新聞同埋微信朋友圈」可能會培養出批判性思考，智力可能可以提升。

其實以前好多電影，都反映到呢種深層次嘅問題
五億探長雷洛就反映到問題原自於制度本身的腐敗

雖則係事頭婆做大佬，名譽都係靠老廉嘅成立
及多年的警民關係慢慢培養
當然打犯，（例如唔認罪就電話簿 墊住心口丙之類）及屈打成招都係常見嘅小菜

而家，最大問題係，班友當晒自己係戰狼
市民係敵人
著住套馬騮衣就以為自己去左伊拉克打恐怖分子
呢種文化 絕對係架構內個種排外
「非我族類雖遠必誅」的思想

終於明白點解後生仔會想攬炒

推lum晒d 層層疊 再砌過
總會比夾硬放好最低個舊積木簡單

無錯 佢地矇哂面 但個d仆街黑警望住就算一家大細的眼神都係充滿仇恨 而呢班人仲係巿民出糧請返嚟

其實香港需要三萬個警察咁多囉
減到得返一萬都夠維持治安啦香港

你仲同做朋友？

做人要公道啲，無證無據亂噏，你話無哂警察上帝會降臨大地都得啦

所以呢，最好先徹底消滅香港警察（唔係解散咁簡單，解散咗佢哋仍然可以用另一個身份殺人放火），然後對比下，先知結果好啲定差啲

正正係同藍屍狗講選總統選邊個做都一樣呢個道理

無左警察既話
就正爆 應該會組織一個類似既群體
每區都有 越講越似黑社會
政府馬上唔夠膽無視我地
人人都可以出聲

最近比警察查過身份證，基本上都係正正常常同幾有禮貌。 不過如果我諗句光復口號可能好唔同。